諗住10:29先入票站，唔明d 人急乜

你唔係琴晚開始排隊架咩 圖呢

Agger

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

今朝落去食早餐見到排哂長龍
心諗明明仲有成日做乜9票咁早投
跟住民建聯派咗個福袋比我+好聲好氣
即刻乜都唔諗就排隊投佢

無帶身份證